818 可唔可以再黎一次和平散場 發夢的人上

我好清楚 暴力既來源 係因為
和平遊行冇回應
請願信冇回應
大公會 公務員 不同界別人士 和平集會 冇回應
換黎既係「強烈譴責」幾百人被捕 受傷 骨折 腦出血 爆眼 非禮 揸胸 騎馬
非人道對待 氣題放題 黑棒放題 布袋放題 海綿放題
黑白通吃 數之不盡

先被迫行動升級！

就算係屋企睇電視 上網睇直網 發夢既時候
都係好傷心 好憤怒 做唔到d咩 好嬲 點解咁耐都改變唔到

雖然 依家出左反對通知書 但無礙香港人依3個月黎對政府 暴政 軍政府既不滿同抗議！

如果大家可以黎多次和平遊行 和平散去 將信息話比大家知 香港人去到依刻好憤怒既狀態下 仍然可以好和平好專業好克制

發夢既時候 先做d發夢既野
現實既時候 就做現實既野！

等依個政府 黑色良心既人 藍絲既人 再一次收聲！

核爆都唔割呀！！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

重點係今次我地要被動唔好主動

大家相處咁耐,一定識變通

而家出左反對
黑警唔開路 唔比人行 咁係咪即刻返屋企？

如果普通遊行下都催淚放題 拘捕 咁就唔同講法喇

之前次次唔出 咪又係照行 驚佢老母呀！

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

push

想問下
如果多人到坐出馬路又算唔算和理非

我都幾肯定一定會多人, 問定大家意見

我知好多人都會唔理照行

但要過百萬人、要班終極和理非都肯一齊行先得

818 和理優 日 行坐企，
所有 其他行為 入晒 警 25 仔數

帶定 gear 但收埋, 有事先拎出黎用

係！所以我好想今次真係和理非大遊行！
想大家都一起出黎！！

818 和平不衝 唔俾行就塞爆佢

冇人想坐嫁
人咁多 容納唔到 坐哂出去都冇計嫁

推

818見！

612 721 805 811

816
818

勇武818全面退場
希望大家明白
因爲有數百萬既和理非支撐著
勇武先可以升級武力對抗
我地要再一次話比人聽
和理同勇武唔會割蓆
我地既民意不跌反升
和平遊行係無用
但係和平遊行既人數會係我地每次遊行既手牌
話比全世界知我地試左數以百萬計人和平遊行
但係政府漠視民意，官迫民反
迫我地使用暴力抗爭

818銅鑼灣見

816都有野做架

理想係咁樣

但講定先都得 實際應該唔得
講定先係避免到時又互屌同割席

唔得既原因係唔批通知書
到時人多 一定會塞曬出維園外
到時黑警會專登挑釁同對示威者動武
而示威者即使只係自衛 但場面已經唔會可以和平

我覺得以上事情9成會出現
所以到時唔好怪和理非唔倒 因為根本唔係示威者控制倒

克制 挑佢老母釁 當佢唱歌 🎤